醫院探病有特權？

唔係停曬探病架咩

佢係醫生，隨時入得。

嚴重到就唔得或者DNR 左咪隨時探得
知唔知咩係恩恤

咪帶風向
不推文回覆

病危咪得

正解
絕症可以例外。
樓主：屌你老母
做人應該先搵資料，後落結論。

探得代表己經放棄急救

就死果d, 最親既可以探

樓主你嚟緊就死我都會去探下你 睇你死得未

唔係，醫生/護士都仲會問救唔救，不過救返都只係辛苦耐d

啱啱上星期無人問過我喎

做人應該先搵資料，後落結論。
五毛PR時事台ON9例外

9月尾開始問我，走前果日都問。

On9 po

想有特權？讀個醫生牌去醫院做咪入得囉

依家無得探好過有得探
比你探得/24小時陪佢基本上等如同你講佢好快走

利申：9月老母肺癌入院，開頭唔比探病，突然最後放我地24小時可以陪佢，兩日後併發症+心臟衰竭走左

病危係探得， 唔係咩特權。

除左 compassionate ground，一搬情況下係唔比探病

樓豬柒咗即刻潛水

樓主開個post 比人恥笑

笑撚死人

我阿婆中咗風都有俾我哋探一次十分鐘到，不過佢之後穩定返啲（但似乎冇咗認知能力同活動能力）就唔俾探，而家連佢咩情況都唔係好知，都唔知仲認唔認到屋企人
都唔知幾時先見得返佢，唔知佢會唔會覺得屋企拋棄咗佢

我婆年頭都係咁，佢已經係臨終治療，但都唔比探病，最多都係搵姑娘隔住電話睇佢，係到最後頂唔住先比探，但個陣已經太遲。

其實我婆臨尾幾個月時候有時係清醒有時唔係，我都唔知佢會唔會誤以為我地唔探佢